［少圖多字］Grad trip回憶錄-東南歐50日遊

一直都想完完整整咁將年幾前果五十日既經歷同見聞寫出黎，不過太懶太無恆心，睇下po上有人睇既話會唔會逼到我寫 會多d寫下政治、歷史、經濟、奇遇、心理、成長、宗教野，想睇圖就唔岩你喇，因為果時無買相機，手機鏡頭又花，d相劣到唔敢po上黎

第零章：出發之前 - 第一節：動機
某日，細佬拎左本叫「巴爾幹」既雜誌返黎（而家停左刊 ），睇下睇下覺得個地方好有趣，果時開始有想去嘅念頭。
大約三年前到（year3）有個朋友喺歐洲exchange四圍去，佢講嘅經歷同見聞，燃起左我對獨遊既憧憬。我成日覺得grad trip應該去d冷門地方，講出去都得意啲，可以平啲玩耐啲。嗰時開始，我就同自己講：「grad trip要去巴爾幹！」
三軍未動，糧草先行。屋企唔會俾錢我玩，但好彩仲有成個year4俾我搵錢。出去打工搵錢好辛苦，都唔好玩，但教識左我好多野，都令我更明白我想做d咩。下一節會講year4前後打左兩份PT既經歷同感受

少圖=無圖

無圖=有圖

多圖=一張圖

留名我喺Macedonia住左三個月

Lm

冇啦

已完

屌你老味雷聲大雨點小
告鳩你條仆街